正式宣布 我同會員阿古路唔再係朋友😃

😃

原因 佢無證據情況下抵毀楊采妮

g
是其是
非其非

近日本討論區出現一系列之「G」主題，發現其中有為數不少之會員，並無充份證據，甚至連對話記錄也沒有，單憑一張相片便標籤女星為「臭G」。我們團隊希望會員在對他人作出這種嚴重指控前審慎思考理據，小心求証，以避免有人被無辜牽連。

本討論區著重言論自由，若內容有充足理據支持，我們絕不會無故刪除有關內容。但我們也不希望當中有無辜人仕在無充份証明下遭受如此嚴重的指控，經管理團隊商議後，已於辦工時間立即進行處理並決定刪除相關討論。我們團隊日後也會致力維持本討論區之良好討論氣氛及風氣。

今後各行各路

Source:

是其是非其非😢

當我無遇過你

佢真系過火左。。。

根本係
又無證據又亂up
我話阿古路做鴨得唔得？屌你老母

我七歲識你你為左隻雞鬧我？

大家都係g

當年我有雞髀唔食留比你
11歲果年我落黎香港 死都要帶埋你
18歲你仲搵唔到工 邊個介紹你？
你而家咁同我講野？

狗咬狗骨

今次g chi 樓豬

做得好

乜原來佢有朋友。。。。。

洗吾洗甘😤

宜家無了😢

支持老4阿古獸

情與義 值千金🚬

我繼續支持你😭

波台兩大神鋒 Milik 阿古路😀

Yes

當年我岩岩黎香港無耐
叫幾好境搵到錢
扣起比屋企
月尾第一時間就係買Charlie d 相同閃卡😃
喂阿古路 當年你都差唔多考會考啦
你識性啦 你知架 你知我幾鍾意佢！
我有晚見到你偷我新買d 相黎j 架！
我有無同你呀媽講？我仲話你好乖😬
你而家搵到錢 咁樣講說話？

咁真係爭佢唔落

大家握握手 做返好朋友啦

仲有爵士連加特

屌牙，原來當年你望住我打飛機
真系無frd做啦😒

咁佢又真係撐唔落

偷望好閒姐我當年幾個朋友係我左右兩邊笑住打

我一直當你係我最好既朋友

On9

你話絕交我心好痛。。。

一人少句啦

你要收返你言論

原諒你吧

唔好心軟

你咪離間我地兩兄弟感情😡
我系唔會去皇馬

阿古路係狗黎

廢柴同盟

你好意思笑人 黃大仙

我都同阿古路絕膠了

你甘25我都估到架啦=.=

你琴晚唱我，我咸左成晚😢

收聲啦😒

我再諗諗…